失眠咗好多日

一直都唔夠瞓

我係純粹唔想訓，訓醒又係唔願意面對嘅一天。

推介你聽

謝謝